{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 다니엘 캄파넬라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご確認ください。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックイン時間を19:00に変更することができます。 大人の追加人数は10,000ウォンの追加料金が発生し、3歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 3歳から12歳までのお子様は5,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は無料で利用でき、WI-FIも無料で提供されます。 客室は全面禁煙です。 客室内での喫煙は厳しく禁止され、喫煙時には11万ウォンのペナルティが課され、今後の予約は不可能です。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を変更することはできますか？",
            "answer": "はい、チェックインの時間を19:00に変更することができます。"
        },
        {
            "question": "大人の追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、大人の追加人数には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、3歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "3歳から12歳までのお子様には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、3歳から12歳までのお子様には5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "WI-FIは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、WI-FIは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室は全面禁煙です。客室内での喫煙は厳しく禁止されており、喫煙時には11万ウォンのペナルティが課され、今後の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 352
    }
}